﻿### Известные баги

- Пушки можно выбить пулей
- Здоровье не реплицируется на клиентах, так же как и эвент смерти


### Нужно сделать

- Кнопка рестарта
- Таймер для ограничения раунда по времени
- Несколько раундов в одной игре + вывод счета перед боем
- Нормальное лобии
- Щит
- Передвижение стиком
- Нормальные пули + следы от путь в воздухе + следы от пуль на поверхностях